點解大陸人咁憎港獨，好簡單。

有錢嘅(當然包括貪官)：你哋獨立咗，我啲錢點走。
生活中等人：你啲獨咗，我哋一定好難過嚟買日品，水貨入口路徑亦會小咗，係咪逼我哋用假嘢有毒嘅嘢。
一般人(包括上面兩種人)：你獨立就享受自由，我就比人監控，屌你呀，一齊比共匪折磨啦。(憎人富貴厭人窮＜支那基因)

兩個字眼紅

因為大量洗腦，想講真話既又會被消失

大陸人：我要攬炒

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

一句到尾
魚蛋論
我哋冇嘅你哋都唔可以有
大家都冇先公平

佢哋憎關我撚事咩

學香港攬炒囉

自卑
明知中国最撚黑人憎 自己又走唔到
咪拉鳩你落水唔俾你走

你啱

係民族主義洗腦

無錯，如果佢哋真係知道香港脫離左支那係咁優秀嘅話，至少仲有得救

但佢哋依家係覺得骨肉分離嘅感覺

唔想我地好過佢

唔好傻，係種族主義。

但亦有唔憎港獨嘅中國人。你分析下點解

魚蛋論適用全部華人基因咁濟

佢地可能連咩係港獨都唔知啦
淨係一味講港獨就是不好

佢哋唔會介意，佢哋先唔會諗咁多嘢。
只係單純嘅狹窄民族主義。

唔係因為中國一點不能少咩

中國人由細到大都比人洗腦
由食樹皮變到今日有飽飯食、可以上下淘寶就覺得自己好優秀，係頂尖嘅民族
近年又顛倒是非黑白，大肆宣傳中國係香港嘅恩人
班人咪覺得香港人養唔熟，點解要搞咁多野
同一套理論都可以apply落啲香港廢老度